意甲-C.朗拿度4次射正被撲 祖記客負拿玻里終結3連勝

何求哥哥唔po?

今日初三赤口讓下佢啦

讓佢老母自殺狗

朗哥哥。。

下一場應該hat trick

好似好耐冇hat trick

我朗

牙朗唔記得派利是畀山區兒童
先影響心情冇心踢姐

收皮啦樓祖 我朗就算輸波都唔會頭dupdup 的

求哥哥。。。

點解個po 啲 cm keep 住有2個負皮 何求哥同埋希哥出黎講兩句啦 淨係掛著負皮

唉，睇唔到啦

等睇活蛇上水反cup

推啦